一人一個最無理嘅分手理由

佢話我食得太多嘢太肥要分手

你呃人你講大話

一個人要分手有千千萬萬個理由

你太好啦，我覺得未玩夠，等我玩夠返黎會搵你

種感情變咗家人 唔係戀人

突然無feel
冇咗當初嘅感覺